# kata ajax

Créez une méthode dans un model PHP sollicité par une vue HTML via un controler permettant d'actualiser la vue, sans recharger la page, en affichant la somme de deux nombres saisis par l'utilisateur dans ladite vue.
Technologies : HTML CSS Ajax PHP